（集思廣益）屋企黎左隻神獸 點樣收復佢

話說琴日 我隻狗係咁聞張梳化底 起初都唔為意 然後到琴晚12點準備訓教 個櫃同張梳化先後都有啲聲啦 即刻驚到震 話曬7月 同埋呢排成日入西貢啲campsite 都驚係污糟野 結果 今日屋企人發現係隻貓
而家佢一直係梳化底 咁因為屋企有養狗 就一直比啲狗玩具呀 比啲寵物零食佢 但都冇反應 連女都唔飲 一直唔出黎 出動埋撚貓神器都冇用
撚貓神器 平時用黎撚狗
而家好驚隻貓會餓死個啲 點樣可以引佢出黎
附上我隻戇狗

你隻狗

我隻狗如果同隻貓單挑應該輸

好q個樣
分明好蝦

樓豬隻狗好得意

多圖 please

貓狗都要

我隻狗連蜜蜂都驚 已經唔係好蝦啦

貓罐頭

如果開個貓罐頭會唔會引到？

比個紙箱隻貓啦，佢好鐘意架

燒魷魚 引佢

隻貓完全唔想出黎 定一話佢已經諗住係度過世 我比唔到幸福你㗎

連水都唔飲

義貓報恩？

家姐一開始叫我買 但我番學 而家叫番佢買

快啲捉走隻貓
小心佢會抓傷你隻狗
尤其是隻貓依家咁驚既狀態 你隻狗又伸個頭入去聞
普通整親事小 整盲/抓親個鼻就麻煩

會唔會唔健康 聽啲人講冇益

我都驚 但我仲驚一郁張梳化夾親佢或者佢咬我 唔想爛面
利申 連登中上樣

呀屌 係喎

唔好理佢佢就會出黎架喇
有水有罐頭 然後俾佢一個係果度一晚就得

仲以為連女都唔食

佢訓緊教

野貓 我驚惹 蟲

我驚佢整爛我啲波鞋梳化就真

好撚得意

留名加入巴打大家庭

但佢一直唔出黎好似仲大穫

有冇考慮收編?

首先 唔好再俾隻狗出嚟 困住係房先
第二 封好其他窿 唔好俾隻貓入其他窿
第三 放兜水同食物係窿門口
第四 等………… 有機會成日都唔出嚟
唔想等就做完第二步就搵定個寵物袋 之後暴力趕佢出嚟再入袋

我隻小精靈完全唔諗住幫手

而家買緊個紙箱📦返黎 希望有用啦

比d奶佢la

點解無啦啦有貓

我都想知 重點係比佢嚇左我成晚 夜媽媽個櫃有聲

屋企得維他檸檬茶

有無諗住養

用野食引佢啦
或者慢慢移開張梳化 細細力慢慢拉 隻貓知道正常會走
如果佢都係唔走 兩條友抬起張梳化啦
不過最緊要小心隻狗 比隻貓一抓就慘 仲要街貓唔知有咩病毒

你隻狗咁可愛

唔知呀 不過應該難啲 屋企養左隻狗已經無位

我隻狗食埋本身比隻貓啲野食

隻狗好得意

我等屋企多個人再實施強攻先

你隻狗表情咁似meme圖個隻

試下用紅點射燈/紙箱 貓好似好鐘意呢兩樣

我隻狗訓著左lu

唔識唔好亂講啦，貓飲牛奶會肚痾㗎

物資組買緊番黎

困你隻狗入房先啦

放水同食物係岀面 全部人入房等幾粒鐘

困左佢係房 佢訓緊教

貓咁樣搵地方匿埋 可能係有咗

隻貓點入嚟

唔撚係呀

咪聽佢up呀
貓飲牛奶會嘔同瀉

係咪應該用貓草呀
一聞到即刻扑出黎

留名睇貓

貓係新環境係會唔夠膽對人 會搵地方收埋自己 等多幾日 試下用野食引佢出來 就可以了

會唔會係kick住左出唔到嚟呀

放入去 比佢 等佢食有冇得諗

我淨係諗到大小便 ......點算

貓尿勁大味

對唔住囉

LM

今朝屋企人有執左篤 臭撚到

係咪得我一個忍唔住係咁留意大家樂包糖....

香味大法好有用 好用過紙箱

假膠。。。隻貓點入黎又唔答

有冇諗過養 可能貓狗會相處得好好 係睇你地想唔想 你唔養 可能佢咁就玩完

你隻狗好似

好得意呀隻狗

買緊貓砂

我點知呀大佬

由琴晚到依家都未捉到岀黎？
好奇怪
你發現左隻貓之後走左去訓覺？

下 原來唔得架
我之前喺外國咁樣餵過隻自來貓

住村屋冇關窗

住邊到可以無啦啦有貓入到屋

趕走隻貓啦 狗仔重要啲

比兜沙律佢食囉

係今朝先知 但我番學 屋企人番工 就擺低左佢係到

建議樓主如果想養隻貓就收埋隻狗先
唔好比佢見到隻狗佢會無咁驚
另外可以係佢附近擺野食同水

屌你老味
3唔識7佢當然唔出嚟啦 野貓嚟架
唔通拎件好玩既玩具就同你出嚟玩咩

一見到隻狗就知樓主係邊個啦
中同相認

拎魚生試下 食開野味 可能唔食人餵既野

隻狗實比隻貓恰

漁農處

你隻狗 多圖 ok?

隔離屋走入黎?

報告吓先 頭先係房啦 然後隻貓見冇人走左去飲水 但而家又入番去 等今晚屋企人番再下一步行動

樓主 其實一d都唔好笑/好玩
你最好困隻狗入房 唔好比隻貓同狗有機會直接接觸
之後引貓又好 call漁農又好
唔好比佢而家咁匿埋

想養就帶佢body check
不過真係唔建議你自己養
因為你本身有隻狗

而家你隻狗好危險
隻貓一出手你隻狗一定重傷

狗狗好cute
係咪銀狐？

我冇30歲嘅朋友 應該話 我冇朋友

係

俾自己隻狗騎劫咗個貓po

我知 而家隻狗係房好安全

你隻狗個樣

我隻狗就係例子
眼角膜比貓整花咗

你隻狗個死人樣好過引

狗狗好Q

最好唔好用閃光燈影貓

女都唔飲

隻狗個樣

隻狗狗有冇試過惡樣？勁想知整嬲佢吠係唔係都係禁Q

話似meme 果個係講緊gabe啊

樓主 不如你打999叫消防救佢出黎算啦

引貓出嚟好簡單
其實有貓小食就得
惠康都有得買嗰啲snacks
如果唔得就試下貓草嗰啲
再唔得就唔好特登引佢 因為隻貓唔熟環境會好驚
擺啲嘢食同水喺梳化附近
等佢慢慢出嚟

落左去買野食引佢

live

隻狗個樣好沾沾

佢一定唔會食！ 如果佢真係立即俾你罐野引出黎 我以後射精都諗起你隻狗個樣！

家姐相

自來貓，我都想有貓搵我
BTW樓主隻狗個樣真係好傻仔
應該會比隻貓打死

呢一罐喊到仆街

黃貓係連登出名特別on9
樓主如果收養埋就變 戇狗+戇貓

狗狗好得意

唔識買 我平時隻狗都唔食呢啲罐頭食品 係希望陣味引到佢

見到隻狗忍唔住會心微笑

唔可以格硬拎隻貓出黎咩? 移動傢私佢自己都識走啦

想睇樓主都撚狗

樓主姓鄧?

你隻狗個樣好過引

屋企而家得我一個 等有人番我就會試下 但我屋企係個啲機械梳化 都幾驚極親佢

唔係

隻貓想走 你隻狗唔比佢走
會係入面柯屎柯尿
唔走既話佢可以係入面3星期都唔出黎

聽講可以燒一燒魷魚絲， D香味幾引到貓

夜晚熄晒燈，放D水同食物等佢自己出黎食啦

今晚點都會令到佢出黎㗎啦

悶死隻狗

叫你隻狗同佢溝通下先啦

或者搵掃把伸入去迫佢出返黎
又唔會整到佢

極度懷疑樓主借隻貓刀 曲線曬自己隻狗有幾cute

lm

而家屋企人番左黎 引佢出黎算 遲啲再報告

之前有位巴打咪捉左隻老鼠既 問佢借黎一用

打算入嚟睇貓點知睇中你隻狗

真係好cute 戇狗狗咁

買左 仲有紙箱個啲 而家家姐用緊佢嘅愛試圖同隻貓打成一片

我想知你家姐有幾有愛

樓主雙戇狗

真係有趣 養埋隻貓啦

帶d確保唔會比佢傷害到既手套 試探佢 比佢feel下先
再 用手套比野食佢引下佢
定還是佢kick鳩住左？

以前睇節目教將隻布質手套整到佢有雞肉味(好似係叮熱雞肉果時放埋隻手套係隔離)，然後戴住隻手套去引隻貓，初時都係隔住隻手套接觸佢，之後習慣左主就可以唔洗。

重有唔好比你隻傻狗食隻貓嘅野食，好油，屙死佢

自來貓

你知唔知咩係神默？

隻狗好得意呀

留名跟進

銀狐?

你竟然有養狗

隻狗

樓主住村屋？點走入嚟

出左黎 照緊鏡

狗狗好QQ

話說隻貓會唔會有人養 我住係將軍澳區 因為佢睇落都好乾淨

點整出黎

你養啦屌

貓呢家野你唔理佢就會自自然然出黎架啦 唔可以夾硬黎
佢仲要係街貓 更加驚人 夜晚全屋人訓曬覺就會自己走出黎飲水食野
過兩日佢熟習左個環境就會出黎架啦
而家擺定啲野食俾佢 同埋唔好俾你隻狗搞佢 唔係可能會爪親你隻狗
同埋執梳化底包糖

連隻貓都係得意
養埋啦

係緣份呀巴打

抬起左張梳化 跟住佢就跳左出黎

緣分

巴打你地咁有緣 養埋啦

你個隻幾歲 好後生

以為好細隻，原來已經咁大個仔

係屋企附近貼下街招囉

樓主可唔可以撚多啲隻狗??

屋企黎左隻神獸2 隻貓本身會唔會有人養

咁就咁聽話出黎應該有人養
如果係引街貓出黎唔係一日半日既事

家姐圖呢

我個隻都8歲 開始發現銀狐好難睇樣就知幾歲

樓主住邨屋?
有貓走入黎仲要入埋你sofa底

樓主屋企係咪有秘道
小心比人爆格

幾大隻

仲以為係鹽蛇，入到嚟得貓同狗

望住樓主隻狗 嘴角不禁向上翹

你隻狗係doge?

Download 個 app 落你部 ipad mini 比佢玩

肯出黎已經好好
唔好專登去整佢，要慢慢比佢知道你冇惡意
佢就會痴番番黎

你隻貓係唔係冇啦啦走入你屋
跟住匿埋
而你本身養緊隻狗先？

我唔係話貓狗唔可以一齊
但今次咁既情況 隻狗去搞隻貓
的確係危險

你會唔會養佢架??

我隻狗唔會主動搞人 佢好nice㗎

唔清楚 因為睇落都似有人養 要睇定啲先

而家佢失寵啦 成家人都去同隻貓玩

可憐樣

要入籠困下先得

隻貓lay埋左 仲係好驚

好可愛

黃貓好快就痴人 唔驚

佢要起飛啦

叫隻狗同戇鳩去感化佢

樓主記得買啲貓罐貓糧比佢食
如果佢唔食你就放喺度 唔好望住佢行開啲 佢覺得安全自自然然會出嚟食㗎啦

希望貓貓健康同安全

佢頭先肯食少少野

佢個樣真係好天真好傻豬

不要理貓，只放好水食物貓砂，待他自己適應

點解有貓潛入屋企呢啲好事 我永遠都遇唔到

自來貓係好運象徵
唔好趕走啊會行衰運
餵下野佢食啦，但果罐野就唔好長期餵喇
出晒名咸得貓病

黃貓好易肥 養啦 養啦

恭喜成為奴才

一直都係狗奴才 隻狗先係主人 我先係個隻戇狗

樓主隻狗男定女 閹左未

望住隻山竹手就feel到佢有幾肥
好得意

男太監黎

有女太監嫁咩

Ok你啱

糧真係唔好再買偉嘉同喜躍啦，真係會鹹到死架，唔係講笑

如果係有人養開應該唔會咁驚人

可能佢驚隻狗

樓主就算而家隻貓仔出咗嚟，都記住要比返啲愛同注意力狗仔，唔係佢會呷醋會嬲，覺得你唔要佢，到時要氹返佢就好麻煩

狗狗more

狗係咩品種？

貓more

就咁睇圖同字都Feel到樓主一家好Warm好溫馨

銀狐

問問鄰居先
貼告示反轉sofa帶佢睇獸醫

留名追po

佢宜家咁驚，應該要比個籠比佢喱埋，最好用大毛巾蓋全成個籠唔好比佢見到出面，佢會安心啲定啲。裡面記得放個細砂盆+水+糧+毛巾/墊仔。一定要隔開佢地，咁樣對隻貓/你隻狗都比較好。如果佢唔係失貓，你地屋企決定收養佢，你先慢慢放佢出黎熟習環境，記得唔好咁快收左個籠，長放個籠係度比佢，萬一佢有咩嚇親都可以喱返入個籠度，直到佢完全熟晒個環境先好收籠～ 祝你地全家+貓狗健康幸福

好

想養的話
買個籠困住貓貓 隔離一星期比較好
一來貓貓有安全感 二來讓狗狗貓貓適應
尤其是狗狗

你個利申做咩姐 都無人想知

好得意呀

又要再講 好得意呀

個名好似係威係勢咁

到底係點走入屋 無啦啦出現係梳化底真係神奇

點解可以影到隻狗個樣咁ON9

而家佢訓開個位比隻貓霸左 佢個樣好呆

因為佢真係戇狗

睇樣都知你隻戇狗遲早會俾自來貓恰

戇狗

陰公囉

頂我都住將軍澳但點解我無自來貓㗎

跪左係門口偷望

skr你老母含家拎

好得意

你隻狗都幾有愛心 知隻貓驚無去搞鳩佢

想搞㗎 但比我地阻止左

最好笑係隻狗專登飲隻貓個碗啲水都唔飲自己個啲

其實我都成日想改呢啲圖

好pure好true

樓主係咪早幾日upload菲林相嗰個

條仆街係街連屎都無得食

好撚得意屌 咩品種黎

尼隻 異形

菲林相 唔係我呀 不過可能係我家姐

佢個樣真係笑死

有d似

雖然隻狗好可愛 但可唔可以平衡啲 講多啲隻貓

唔係黎 你呢隻冇咁戇狗

我都想 但佢全程都縮埋一舊 我都有影少少 但集中左係另一個po